五毛JR(反港獨反本土)#86841底已起

source: 蔣介石(翻生)

JR=收工男(傅振中)?

LIHKG @ Android

叫雞沉咗船?

醬囝你都信

引咗source
你可以唔信

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android

好心醬仔你學下人啦，人起底你起底，人地就有曬推論過程，你就撻句問句出黎講個信字

有冇你都係五毛

五毛群龍共舞

買中資股係蠢d

五毛阿古路

五毛Ikuchan

一買所有中國產品就係賣港?

你個柒頭終於入黎

上嚟唱好就係

你個中聯辦含撚狗終於入嚟

澳門閪不願面對

五毛Dewi

應該係真